
                      Una momia que no da miedo, unos secundarios poco creíbles, los protagonistas…. pues tampoco, humor metido con calzador intentando imitar “Un hombre lobo americano en Londres”, un tono de aventuras también metido con calzador intentando imitar la reciente saga de la Momia, diálogos infantiles, efectos especiales poco currados, lo del modelito recatado de la Momia para que no se vea nada…… tela…..vamos una joya……y si encima no entretiene pues apaga y vámonos….
        
            